依個星期有冇人都係咁

依個星期唔知點要瞓好耐先瞓得著。
好起身肩膀痛，好攰，日日番工全日都係邊發夢，一冇野做就瞓
好攰好辛苦。